香港市民 安全要梗

如圖 消息未確定真假
但大家都要小心為上 安全最緊要

殘體字
露出馬腳了

衰D 講句
今晚你咪打
俾你威完今日 聽日肯定還